［油價］Bloomberg：因為太撚凍 美國最大嘅鍊油廠停鳩咗

買咩好先